★點睇唔俾支那人用銀聯卡買港樓？

用現金/黃金 咪得！

銀聯繼去年收緊內地人透過銀聯卡來港買保險產品後，銀聯再度出手，指令香港所有銀行，對地產代理行業停止一切內地銀聯卡付款，煞停內地客透過銀聯卡在港買樓。

咁本就迫你搬錢
畀海關發現就發發

咁我點算

你日日J慧中麻醉自己咪得

d南亞蝗北上上水搵食

南亞刀手

唔係日日有

楊明霞頂住先

你知南亞蝗見到cash勇武度會大爆發

做IT

仲有姚嘉妮

銀聯繼去年收緊中國人透過銀聯卡來港買保險產品後，銀聯再度出手，指令香港所有銀行，對地產代理行業停止一切內地銀聯卡付款，煞停內地客透過銀聯卡在港買樓。

銀聯國際回應指，根據銀聯的收單管理規則，嚴禁內地發行的銀聯卡用於跨境購買房產，強調這一規則沒有變化。若在大額可疑交易調查中發現違規受理銀聯卡的情況，該行將按照規則進行處理。銀聯發言人指，近期該行對合作機構開展了銀聯卡的跨境大額可疑交易調查，重申加強商戶管理的要求。

中原地產亞太區住宅部總裁陳永傑證實，已接獲通知停止接受內地買家使用銀聯卡買樓繳付訂金；但指，該行內地客用銀聯卡付款不多，影響料不大。

中原地產研究部高級區席董事黃良昇指出，香港一手豪宅內地買家佔比例升至近3成水平。2016年第4季香港一手豪宅市場，已知內地個人買家佔宗數比例29.8%，佔金額比例30.5%；數字按季分別上升7.9及3.2個百分點。

期內二手豪宅市場，已知內地個人買家佔宗數10.4%，佔金額9.4%，分別按季微升0.7個百分點及跌2.2個百分點。

整體豪宅市場方面，已知內地個人買家佔宗數20.7%，佔金額22.3%，分別上升4.9及2.1個百分點。

晒撚氣啦
唔認真打斷地下錢莊講乜都晒氣

洗鬼咩
HSBC 強國支行可以直接開香港HSBC 戶口
身在強國已經可以買到世界各地既樓